未用過itunes card 想問啲野

入完之後係咪喺wallet度會見到？
咁訂閱項目用嘅月費係咪會優先扣咗wallet?
然後先再去credit card?

上面落黎？

北韓落嚟 第一次用手機

Skr skr🤙🏻

樓主支那三毛黎

會顯示餘額，用邊個俾錢我諗設定有得較